Цель задания - оценить навыки работы с С++. Уровень владения инструментами и библиотеками. Использование С++11, 14, 17, 20, STL, boost приветствуется.

Задача:

Реализация сервиса для выполнения HTTP запросов.
Сервер должен принимать по tcp запросы от клиентов (URL) и отдавать ответ (контент). Необходимо учесть возможность конкурентных запросов чтобы ожидание ввода от одного клиента не блокировало работу остальных.

проверять буду через telnet <IP> <PORT>
https://www.ispmanager.ru/price <enter>

Ожидаю в ответ получить контент выдаваемый по этому url. Это должно быть идентично вызову:


curl https://www.ispmanager.ru/price

Сервер должен обрабатывать запросы асинхронно. Можно использовать boost::asio или любой способ из стандартной библиотеки. Чтобы не реализовывать работу с HTTP протоколом достаточно для выполнения запроса использовать запуск дочернего процесса с curl. При этом ожидание ответа от curl должно быть обязательно асинхронным.
